特區政府絕不容忍顛覆政權罪行

特區政府絕不容忍顛覆政權罪行
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
特區政府絕不容忍顛覆國家政權罪行，警方全力嚴厲依法打擊。

警方今日（一月六日）採取行動，針對組織、策劃、實施或者參與實施顛覆政權的活躍分子，依法拘捕50多人，涉嫌違反《香港國安法》顛覆國家政權罪。他們涉嫌圖謀以所謂「35+」和「攬炒十步曲」計劃，通過自我協定的所謂「初選」，以取得立法會35席或更多席位，從而不顧一切，一意孤行，否決所有政府向立法會提出的撥款申請及《財政預算案》，迫使行政長官辭職，令特區政府停擺，意圖癱瘓政府，嚴重干擾、阻撓、破壞其履行職能，脅迫中央人民政府及特區政府。

《香港國安法》第二十二條清楚列明，任何人組織、策劃、實施或參與實施，以非法手段旨在顛覆國家政權行為，嚴重干擾、阻撓、破壞特區政權機關依法履行職能，即屬犯罪。

保安局局長李家超說：「特區政府絕不容忍任何顛覆國家政權罪行，警方國家安全處今日的行動針對的是涉嫌組織、策劃、實施或參與實施顛覆政權的活躍分子，依法將他們拘捕調查，行動不涉及其他非活躍分子或只參與所謂『初選』投票的人。警方今次的行動雷厲及專業，保安局充分肯定及支持。」

李家超亦指出：「『35+』及『攬炒十步曲』是一個有組織、有計劃、不顧一切後果、全心惡意破壞特區政府職能，以及癱瘓政府的歹毒圖謀。『攬炒十步曲』提出通過大規模街頭暴動及其他手段，使香港社會陷入停頓，加上國際政治及經濟制裁，以達至『真攬炒』。如這歹毒的圖謀得逞，社會、經濟、民生將受嚴重衝擊和破壞，香港又要再次面對動盪不安的局面，甚至難以想像的災難。」

危害國家安全是嚴重罪行，《香港國安法》對危害國家安全罪行有明確定義，特區政府定必嚴厲打擊，以儆效尤。

完
2021年1月6日（星期三）
香港時間16時19分

民主派嘅存在已經係顛覆國家

以後只會允許忠誠反對派存在

冇顛覆政權，顛覆林鄭咋嘛

傻9蟲泰

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

得啦跟尾狗

夾鳩硬黎講
港共政府真係好仆街

支那解體啦柒頭

我出的糧是十萬一個月

好似又係用生成器做出黎既文

政權即共產黨

又玩捉字蝨？

《香港國安法》第二十二條清楚列明，任何人組織、策劃、實施或參與實施，以非法手段旨在顛覆國家政權行為，嚴重干擾、阻撓、破壞特區政權機關依法履行職能，即屬犯罪。

你唔係以為引條國安法條例就係法治呀

可能投反對票 = 顛覆政權
美國過去十年都顛覆左幾次了

選立法會=非法手段

他們涉嫌圖謀以所謂「35+」和「攬炒十步曲」計劃，通過自我協定的所謂「初選」，以取得立法會35席或更多席位，從而不顧一切，一意孤行，否決所有政府向立法會提出的撥款申請及《財政預算案》，迫使行政長官辭職，令特區政府停擺，意圖癱瘓政府，嚴重干擾、阻撓、破壞其履行職能，脅迫中央人民政府及特區政府。

攞多啲議席,投反對票就係顛覆國家

至於顛覆政權,民主黨咪顛覆左共和黨政權囉,普世價值一部份黎

投反對票都顛覆政權
要學習總咁yesyesyes,得一票no先計

你鐘意啦
點講就點講

連條條文都對佢地既行為站唔住腳

派國安去人民大會堂拎毛澤東條屍返黎鞭啦

CUCK

幾時有做過咁叻？

迫使行政長官辭職，令特區政府停擺，意圖癱瘓政府，嚴重干擾、阻撓、破壞其履行職能，脅迫中央人民政府及特區政府。

香港已經升級到投反對票就係顛覆你個垃圾

DQ?
當自己無做過DQ?

愈強調依法愈唔撚覺得有法

共產黨就共產黨啦，特乜撚嘢區

乜柒都顛覆政權
人民唔鍾意你，你懶死唔走
人民唔順你意，就叫顛覆政權

成撚日拎維持社會安全做藉口
根撚本係維護政權安全

想透過選票去攞35+議席點解會係非法手段
明明選都未選

收皮喇大陸走狗

豆腐做

香港人絕不容易港共政權肆意踐踏人權同法治

無啦啦多咗幾十個死囚

wfc

以取得立法會35席或更多席位，從而不顧一切，一意孤行，否決所有政府向立法會提出的撥款申請及《財政預算案》

選立法會議員 想政黨過半數=一意孤行
不滿政府要行使否決權=不顧一切

個政權周身g點，好易顛覆，郁下都踩親佢條尾

首先支那並不是一個國家
完！

DQ晒有投票既公墓員

其實不滿當權者，唔係推翻體制... 稱唔稱得上顛覆政權呢又？

你憑咩唔容忍
邊位啊你
你得777票都敢吠得咁大聲

所以只要你唔係顛覆政權
你就做乜撚都得

將來都唔比你選

立法會不如拎走個反對掣
換同意 支持 通過未得

收皮啦

攬炒最後一步就係紫莖黨奪權 比佢哋選就係顛覆政權

正苦回應字數多寡與詞窮理屈程度成正比⋯⋯

就快連打個乞痴都算係顛覆國家政權

唔知打呢篇文既ao係唔係又係底褲好黃既公務員呢

東亞病夫支那人

絕不容忍但隔半年先拉人

omdb今次真係dead左了

今次開絕不容忍喎

佳仔？

支持
快d拉埋果60萬人
一視同仁 嚴正執法

會唔會通緝共碟沈旭暉?

仆街去死啦

柒婆自已話想辭職辭唔到
而家幫下佢手都要拉？

咁講以後投反對票都拉得啦

祝支那共匪早日滅亡

祝全黨死清光

根據大清律例, 顛覆大清帝國係非法罪行
擁護中國共產黨即係擁護非法政權

遲下follow外國政要都係顛覆政權罪

呢個都虫泰一樣番大陸讀書, 有冇諗過佢都係碟黎

絕不容忍特區政府顛覆政權罪行

翻譯: 香港政府就係專制獨裁 吹咩 再嘈邊個再叫官員落台邊個打靶

上年未有理由 今年就裝個理由落去

要求國安處追究 777 票以外既人

佢懷疑 佢話 就夠咖啦

乜你個政權咁巴閉

好多人都唔知
其實中國都唔止一個黨
好似仲有其他八個黨
熱狗基本上就係呢個角色

35+喺體制下點顛覆政權

咁姐係擁唔擁護基本法

基本法話可以搞到佢落台

參與實施
唔拉埋個六十萬人？

個意圖可以無限延伸你呼吸維持住生命呢個行為為你之後顛覆政權提供咗支援

相信呢件事喺迫使中產出走嘅最後一根稻草

FF都有罪

不如直接槍殺判死刑啦
仲扮咩一國兩制

算唔撚算自己癲覆自己同政權？

支那人滅種滅族

《香港國安法》第二十二條清楚列明，任何人組織、策劃、實施或參與實施，以非法手段旨在顛覆國家政權行為，嚴重干擾、阻撓、破壞特區政權機關依法履行職能，即屬犯罪。

家陣投票係非法手段？
佢咁樣講我依家懷疑到究竟乜嘢先係非法手段

垃圾共産政權 遲早俾人顛覆

立法會選舉係一個非法手段

香港國安法

立法會議員本身就可以投反對票嘅
若果唔畀立法會議員 投反對票, 係咪都算干擾、阻撓依法履行職能, 算唔算顛覆國家政權行為

屌, 做咩鳩嘢 都顛覆國家㗎啦
垃圾支那

push

*************
收皮啦 屌

林鄭月娥你條死臭閪八婆我咒撚死你個臭賤婦同你啲柒頭團隊

我on9，唔小心手殘正皮咗

民主黨派
政治協商

同啲濕鳩整合拓展見解論證冇分別

選議員就係想反映民意
民意就係想否決你政府既議案
咁都唔得仲話有民主

唔演喇

就嚟過馬路衝紅燈都係顛覆政權

政權 = 社會
區長 = 皇帝
大晒

要選咩黃絲特首咪顛覆政權囉

屌你老母 幾時落地獄

用你既玩法去推翻你都比你屌
on撚99

就快連登都變顛覆政權

喺體制下點選
你知唔知你講緊乜

收皮啦屌你老母傻閪政府

選個香港嘅立法會可以顛覆到中國個政權？

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

遲啲係咪投民主派都會俾人告國安法

On L 9

傀儡

輸打贏要

特首換人=顛覆政權，以後取消埋1200選委嘅特首選舉啦，每五年就顛覆政權一次，好恐怖

在體制內合法行洗反對權就係顛覆？痴撚缐

你班狗官就真係癲覆緊香港

不過顛覆即拉 國安法

DLLM

好想知18區總辭/俾狗拉曬會點

佢都唔只dead咗一次

《香港國安法》第二十二條清楚列明，任何人組織、策劃、實施或參與實施，以非法手段旨在顛覆國家政權行為，嚴重干擾、阻撓、破壞特區政權機關依法履行職能，即屬犯罪。

問題有否被捕者非法手段的實質證據？
如冇證據，何來 “依法” 拘捕可言呢？
反而會變成以非法手段進行拘捕

蟲泰：我係中国人呀hi

港共就係想咁

收嗲啦獨裁者

東亞病夫呢個名改得好好 支共呢D無撚用既國家

自己人贏就公平選舉
民主派贏就顛覆國家

都幾肯定

個陣沈旭暉講嘅35+同議會抗爭，目標咪係選黃絲特首
個期好多人ff架，咩區議會界別、立法會、再加一d功能組別、專業界別，覺得真係夠票，敢教日月換新天咁款

砌生豬肉，民意代表想你落台，就代表妳做得唔好應該換人啦，當自己係皇帝驚人篡政咩on9

香港法治
未審先判

佢駛撚咬文嚼字
鹿道立都一見到呢類問題都避而不答啦

天滅支那

但係泛民明明投開贊成/棄權，好無辜

任何民主選舉都係顛覆政權

收撚皮啦支共

唔講都唔知原來坐咗好多年
咩係攬炒十步曲

香港政府同中共係度扯貓尾
美國唔出招香港人都白白犧牲

建議大家幫手周街寫字貼大字報屌柒中共

仲係度拗字眼

同強姦犯傾數話你唔中出我就比你屌咁

香港獨立 唯一出路 推翻共產黨

即使行為行動目的結果理念無犯法，你都係犯左法，罪罪假定只適用於無罪的人

不過依家香港唔係講道理既年代

即係大大聲講小圈子選舉選委=/代表香港人

罪名是莫須有

極權政府邊有道理可言

你參選可以，但想贏就犯法囉

佢CL左線呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我要求解散香港政府 俾深圳直接管啊
警犬狗官失業啦

冇人投票俾佢哋嘅話邊度嚟35 +

一切都係選民嘅選擇

政權係仆街都仲要支持佢強姦我？

on9

上香港電台投個票都已經顛覆左

未審先判，林鄭做撚埋法官

香港人嘅存在已經係顛覆國家

以後只會允許忠誠支那人存在

林鄭就係政權

全力支持林鄭月娥同志上京取代無能習近平

「從而不顧一切，一意孤行，否決所有政府向立法會提出的撥款申請及《財政預算案》，迫使行政長官辭職，令特區政府停擺，意圖癱瘓政府，嚴重干擾、阻撓、破壞其履行職能，脅迫中央人民政府及特區政府。」

呀八婆 呢句你作出黎架喎

特區政府絕不容忍任何顛覆國家政權罪行

立國安法之前又可以忍？
而家又突然絶不容忍？
既係唔係真心愛国

寫撚到明係以非法手段 班狗都唔識睇
初選本身係撚非法手段咩

百佳搞百萬人次大抽獎比搞六十萬人次初選更接近顛覆政權

林鄭>政權

點解政府咁鐘意用個「完」字結尾？唔寫都知完啦